{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070210?place[place_type]=GID&place[gid]=1070210&place[latitude]=35.6894139489&place[longitude]=128.7165131528&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 프로방스빛축제펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、すっきりとした雰囲気のペンション外部と快適さを与える客室インテリアを備えています。 ペンションはお客様が我が家のように快適に過ごせるよう、様々な施設を備えています。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約人数に追加される場合、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることもございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 当ペンションではバーベキューを楽しむことができ、IPTVとWiFiを無料でご利用いただけます。 プールと子供用簡易プールも運営されています。 近くには光祭り、溶岩温泉、闘牛テーマパーク、清道ワイントンネル、清道プロバンス、雲門寺、南山渓谷、洛台滝のような観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加の人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約前に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様に施設物の毀損と紛失の責任がありますし、損害賠償の責任も問われることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備やアクティビティには何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー、IPTV、WiFi、プール、子供用簡易プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "光祭り、溶岩温泉、闘牛テーマパーク、清道ワイントンネル、清道プロバンス、雲門寺、南山渓谷、洛台滝などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 417
    }
}